280呎間一房間一個迷你衣帽間

請出招

拆鳩左廚房度門改向南入,原先度門封左佢
之後廳因你喜好間房同衣帽間
不過咁撚細仲乜撚野衣帽間

咪拆左廚房兩幅牆做開放式廚房， 大門口隔離一間衣帽間， 近窗邊間一間房

係咪青衣？我識人青衣綠置居呢個呎吋要搞兩房

OK
鬼叫我窮女人又多衫咩

我都係咁諗

唔係，唔好相認

拆左個治室, 沖涼過隔離屋。改左個沿室做妄帽間，買多D 帽可以周圍派

衣帽間？你講笑？

買間500尺以上先開post啦你痴線既咩。

280尺住唔到人嫁！

咁又唔洗，我地唔介意個廳細d咪得見人間兩房都得

好似幾好

有名你叫咖喎

拆廚房牆改開放式？
你行明火定電磁爐？
火燭點算？
有事起上黎有無保險claim?

直情拆牆open kitchen la
衣帽間真係要既可以買個鏡面大衣櫃，向住門口嗰邊牆間，set燈打返光
換完衫照完鏡就直接出門口

衣櫃個背板記住加錢做返牆飾面

我會揀將衣帽間放入房

放張6尺床,衣帽間有米半闊,向窗仲有少少位整梳妝檯
廳仲有兩米半深,夠放電視同梳化,飯檯就冇位架啦

利申,個floor plan有些少唔同
唔係做室內設計,裝修呢方面,可唔可行問返專業人士

夠晒創新又唔駛驚保養問題，仲可以同鄰居打好關係

我去過呢類單位，屋主一個人住
我地五六個人黎打邊爐，打完邊爐打牌睇電視都冇問題
佢客飯廳果度間左一半做房，擺到一個大衣櫃同雙人床再加個矮櫃
一半廳有張大梳化，摺檯電視櫃鞋櫃果d，完全唔覺得好窄
呢啲間野一間房咪算

仲間房玩咩，studio setup算啦

打邊爐果時有冇笑屋主人生完全失敗？

唔建議拆
改廚房門好過
改咗之後會好用啲

黃色衣櫃
紅色拆
藍色床

唔係主力牆黎咩
我見粗左線

依家有幾可煮，都係公仔麵/叮嘢，改opem kitchen電磁爐啦
限米煮限飯呀，咁撚細要衣帽間仲要廚房真係攞命

我晚晚煮
煮野既人就會明開廚壞處
衣帽間問題其實可以用連身鏡解決

要問左先知，但如果唔拆得就唔好搞closet啦，衣櫃貼牆算，set其他位根本九唔搭八

梗局

樓主要衣帽間就要有取捨
晚晚煮係你啫，問左樓主未

就算唔係晚晚煮都唔應該拆
開廚根本垃圾黎

勁多人咁樣住1家4口

個間格大細位置全部野同我家一無一樣啟德?

唔煮嘢嘅人黎講連個廚房都係垃圾添
師兄你包容多啲唔同生活style啦
間屋2800尺你講乜都一定啱，280尺有時某啲位垃圾都要接受，睇下咩對自己最重要

6000*2350個長方形成個拎嚟做衣帽間啦

開廚都可以講到係style

好似唔錯，如果衣帽間放門口位，個廳採光會唔會好d?

唔係style又咁多開廚？
你唔buy就屌人垃圾

得兩個衣櫃size嘅衣帽間

師兄
我就估呢個係錦暉苑

居屋

開廚就係style
你buy 就唔係垃圾

你眼中既垃圾都可以係style呀嘛？
我夠唔鍾意泡狗呀，我又屌佢哋唔係style?

會唔會有一樣既則？我冇乜留意

老豆老母扑嘢金魚虹

間兩間房睇落好迫架

呢間野先百零萬 唔洗租樓住 ，都可以住到一家人
算係咁啦...

大門面向廚房幅牆拆左佢

再做一幅大既木趟門或玻璃趟門

由左至右成幅過

廚房改係間屋右下角

咁廚房位就會吉左

之後大把位整

垃圾都可以係style
唔怪之得咁多開廚
只要包裝到好style 就得
係架可以屌架

學日本開公眾浴場, 成棟樓都可以間多間房, 浴場非繁忙時間仲可以拍AV添, 降低失業率

青富苑

我夠唔鍾意你覺得你垃撚圾啦，你講嘢都無style可以shut the hell up

係啦係啦開廚style 啦

我間房都大過你間屋

樓底幾多。建議劏開三層分多個房俾細路

海日灣2開放式個則係開得最好既納米則
梗廚 廁所有窗 仲要冇露台
算係好有良心

now you get the point
垃唔垃圾根本就好主觀，你可以好撚憎，但有人覺得好好用
唔能夠話你覺得on9設計就屌人地唔算一種style，仲要你自己都識講好多開廚

最多話你自己唔buy啫

拆廁所拆廚房
食飯去公廁沖涼去餐廳
掂啊

百幾萬280呎咁又抵嘅

係架開廚好好用架
快啲用
仲好有style 添

師兄咪玩，改水喉去水難到痴線
仲要改到去對角位

好有style

長沙灣

啱
咁整先好
幾實用幾style

咪撚屈，我覺得開放廚房好難用喎，我自己都唔buy
但280尺，一係就keep廚房一係就keep 衣帽間，要兩全其美至少買間四百尺

嗰二百萬你係咪幫樓主俾？

窮就唔好搞咁多野啦 本身都細 仲要搞個衣帽間
細上加細 整個櫃咪算9數囉

咪比佢原有格式黎局限你既想像

開放式廚房？有冇犯法？

真
個師兄自己煮還自己煮
關人地咩事

一定有

我諗諗下係改唔到，唔係難咁簡單
唯一辦法係樓主買過第二間你嗰隻設計

無間火就無，有明火就犯法

明火

你真係好撚惡

280呎公屋係咪2人申請單位？

開放式廚房唔係一定要什麼600mm防火牆同消防頭咩？

點會改唔到
改廚房已經係好易
起碼易過改廁所

無錯
廚房厠所改去客廳位
原有廚房厠所
一睡房一衣帽間
勁有style

拆撚咗個廚房做開放式，之後是撚旦啦

感建分

我可以幾肯定係雍明苑

睇開有線？

首先我睇唔到水喉點改過去，你唔好同我講行明喉
如果話打爆地下行過去，加埋啲錢真係可以買大多幾十尺，仲有大廈都唔知俾唔俾咁搞

客飯廳連房位 先同個車位咁上下大
仲話要個衣帽間

佢呢隻真係最靚同合理做法
不過老豆老母扑嘢就麻煩啲

減左幾幅牆之後carpet area 有無200 呎先

咁人哋少煮嘢或者鍾意開放式唔得嘅咩，少煮甚至唔煮嘢嗰啲真係會覺得個廚房好嘥位
要衣帽間、間屋面積有限要取捨嗰個係樓主，日日煮嘢唔要開廚嗰個係你自己

三邊落床

巴打識嘢，280尺有三邊落房已經好威

落床

衣帽間

我估佢都唔會入則改
非法改建 唔洗講規矩

黎緊拜年都可以 大翻姨媽

樓底高咪下面衣帽間上面係床
樓底唔低拆左廚房做開放式連飯台

仲衣帽間，分分鐘都放唔到5呎床

食完飯冇嘢做，試畫吓先。

樓主買邊？

好似係

dup 撚哂d 衫啦

買多間住啦唯有

大佬呀，煮個炒飯，蒸下魚，炒下菜都要明火啦。

叻啦叻啦

比人篤去房署，户主咪pk？

好似掂喎，咁改係咪要預50萬？

係

要講守法既 基本就唔洗講落去...
只要拆牆果刻無入則. 無論點改都係犯法
家屋保險都經常會用 呢個理由唔作賠償

正常要入則申請

唔食唔沖咪得囉

請問呢款屋形係咪2人申請公屋單位個款？

公屋怕唔怕有房署人定期入屋？

你唔比佢入屋驗 佢無明確証據
好多人都係咁 拖好多年

渣正來做 要做晒煙霧感應 年檢

邊個咁On9走去入則

好實用

但係房署嘅人要入屋唔係一定要比咩？什麼扣7分？

比狗住

公屋就米玩啦
違規改建 一篤就死

Ching，唔錯

其實三樣都唔洗，首先蒸魚有無明火零分別，酒樓你覺得蒸得啱啱好嗰啲全部係電櫃蒸

炒飯就明火好食啲，但唔代表電磁爐炒唔到
炒菜就睇你炒乜，基本上無乜大分別，如果煮西餐多就更加係

更加唔好講淨係煮公仔麵

樓主都無話呢間係公屋

咁你個廳點算

居屋個則一樣架

電磁爐都做到嘅，同埋轉開放式都有啲規矩要跟返
不過等樓主取捨啦

千其唔好咁間，無左個窗你會後悔
studio + closet，你一間房個餐無採光出晒事，以為自己坐緊監

笑4

死窮撚學人要衣帽間

不如就咁放個衣櫃出嚟 空間感會仲大

如果咁樣，可以間到5間房出嚟

Style 既野你識咩

所以我想近窗間房用玻璃趟門，衣帽間擺入門口右邊，咁咪夠光

正，咁我可以做包租公啦

首先擋左大半
第二，玻璃咁個作用係乜？有門都係想私隱
第三，好撚危險，一搬嘢撞到成地玻璃，你唔好咁睇唔開

見個廳、廚房、洗手間都有氣窗，不過就唔知座向、或者係唔係天井位。

但起碼有少少天然光。但日中都應該要開燈先夠光。

買大屋咪唔駛取捨囉，你話個問題出係邊？

東涌？

比倉鼠住？

搞掂，你無話過要有廳，咪無廳囉，只有玄關

得嗰二百幾呎兩個人擺衣櫃都死，仲想整衣帽間，得，咁既環境一係向上發展，上層訓覺下層擺衫，我以前搬出黎住三百呎套房都係咁玩。

公屋

咁既空間一定係咁玩。

床頭望向窗

床頭背板天花高大櫃連書枱向廳，留左右通道及冷氣通風

窄身飯台靠右牆

門口側大衣櫃鞋櫃什物櫃

成功用二百萬喺天水圍買到間 280 呎?

換過個老婆最實際

整個大轉轉籠喺度當一間房
正

睇得明真開心

離個女人

[/quote]Ching，唔錯[/quote]
我估得一個冷氣機位，所以半開放式係唯一選擇

樓底有六米有得諗

因為我以前𡃁仔同 ex 搬出黎住三百呎套房都係咁玩，一張宜家上格床，床下放衣櫃掛衫架同櫃桶，多多衫都唔怕。

2個人訓上面 ?

間完房個廳就無窗死氣沉沉

裕泰苑

或者租迷你倉

比你發現左添

咁唔洗買樓了

你咁做就會犯咗風水大忌，開門見灶，間屋唔聚財，不過間屋老閪咁細，算啦

你倒果為因喎，係因為聚唔到財先有個咁既灶頭

連英文全寫都唔夠位寫落去就知有幾細

樓底幾高？如有3m可考慮整閣樓，上面訓都尚且可坐直個人，但床褥就唔可以太厚

唔使出招啦 咪成間攞嚟做衣帽間囉280呎

你上層床下面擺衫囉 下面個area又做到衣帽間 加埋鏡 加張枱做梳妝枱

啟德？同我果間格式一樣

yes，queen size。

上下格床 夠力咩

呢隻喎，下面擺個宜家既矮衣櫃，加多行掛衣袈同無印膠櫃桶，基本上兩個人既衣服都塞得綽綽有餘。

係向床度做愛玩少幾式，同 un 得勁張床會e e 聲，要落返地下梳化再砌。

樓主的確冇話過個衣帽間要幾高

咁邊度係南？

咁勁，扑埋野都得

用電幕

我地覺得佢好好彩

住呢d真係唔好生仔啦
間兒童黑房整到成間屋窄哂
個廚房咁細點煮飯
諗起d油煙薰到成屋都係就頭痕